
                      Muy buena, me la esperaba muy mala y la verdad es que salí del cine con ganas de volver a verla. Te pone en tensión en todo momento y tiene muchos sustos, esta genial y la recomiendo 100 %
        
            